有無人試過肋軟骨炎

好辛苦，
心口壓痛易攰無力

我試過，都係睇消炎藥